香港出現了真正的反黑組！

【荃灣示威回顧 | 「斬人吖嗱！」示威者報復式破壞黑社會商舖】

示威者入夜後於二陂坊一帶破壞由黑社會營運的商舖，包括食肆、麻雀館和機鋪等等。有示威者大叫一句「斬人吖嗱！」，即用工具打爛商店櫥窗。又以噴漆於店門寫上「黑社會」，以鐵通及竹枝打爆玻璃，並在店門前傾倒垃圾。

期間有附近商店落閘，示威者向他們解釋不會攻擊平民開的舖頭，該商店則繼續營業。

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

比你地d藍絲老豆老母睇 示威者反黑 為民除害

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

勇士

正義行俠

真心勇武
唔再被動俾人打
主動出擊 大力反黑
全力支持

老實講 好多淺黃/深藍唔明
佢地只無以為你地故意周圍破壞

除左春袋，記住：

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

打麻雀館一定冇死

夠啦 唔洗成日提咩民意
會支持既 就會支持
你睇新城市就知 現實真係有人點都唔割

紅字會唔會有片 想睇

勇武係香港人的光榮

大快人心

大快人心 手足好波

老實講
到呢一刻仲要理深藍 點諗係咪弱智
所謂淺黃 其實都係場頭草
下下要顧佢地點諗
不如乜都唔好做

只係覺得文宣上/記者會上可以解釋翻

問答無用!!!

老實講, 今朝深藍老屎忽居然請左句 :
差佬唔做, 丫~佢地做, 丫~算係咁,
丫鬼叫你唔做

唔好相認

又未必既，之前咪有間雀館外面LED反送中
不過好欣賞呢班手足言行一致，尋日遊行係反黑作業，咁樣其實好合理

粉紅色label嗰隊叫屠龍

大J仲話人係鬼

用呢個

勇武後勤全面升級！增強前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支，有效遠攻就可以減少被捉

同志們，系時候強身健體啦，鍛鍊體魄啦，即使今次即使比我的贏左，土共都不會罷休，未來十年，都有排捱；更何況宜家勝負難分，popo 可以有肥膏，肥仔波亂飛。 但是，我地飛不起。為左自己同手足的安危，我地要強身健體，保家衛族。黃飛鴻的民團系時候 重現 民間啦，仲史無奈，我地要自救！

借推
推比國際同藍絲睇

多謝手足

好！

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

呢個地方仲點會唔明

唔需要因爲佢地誤解而坐以待斃

眼濕濕
好滾動

反黑組尋晚又破左一單大案

不過有幾個頭盔有粉紅色

係荃灣住開既都知佢地冇做野

係人都知麻雀館一定係黑社會撈

i love 勇武港男

So comforting

想問點知間餐廳係黑底?

應該做嘅係幫手宣傳
講俾每一個人聽發生緊咩事點解要咁做
而唔係驚驚青青咁乜都唔敢做作繭自縛

大快人心
可惜只可以正評一次

為你們感到無比驕傲

全年最開心事

民意在此

黑社會真係打死冇人怨
黑社會唔知害幾多人

差佬報料比自己友
點會打錯呢

對敵人仁慈=對自己殘忍

好感動
香港人終於覺醒

又loop返去71果陣
政制暴力vs爆咗塊玻璃
黑幫暴力vs爆咗班黑底嘅舖頭玻璃

歷史會記住呢班先驅者

呢d咪反黑囉

梁山好漢

好睇

上次刀手係入邊

係人都知香港既麻雀鋪都係有黑社會睇場

唔明咪幫手講到明囉
老實你老母咩

最主要係一定要查清楚

扑錯鋪就好撚大鑊

如果扑錯鋪都唔知割唔割好

剷除黑社會

反黑

總之要記住
大把人核彈都唔割 例如me
警察做唔到為民除害 唯有市民做 有咩問題？

明嘅到今日已經明晒
唔想明嘅永遠都唔會去明

咁仆街 應該要再清算佢地

幾時輪到北角
由其果間富臨

深藍老豆表示 黑社會自成一角天經地義

Good job

[緊急]快啲快手入嚟send email

好片值得一J再J

伸張正義 奶共唔係冇代價

on9 粉紅色就係鬼？

好型

麻雀館唔通係良心小店咩
仲要同淺黃深藍講解

欣賞

天地有正氣

該商店店員保重

咁你咪解釋囉

好波！

同你老豆講依家香港最大社團有200萬人
其次係3萬隻狗社團

其他？ 鄉下仔未見過世面

真正既反黑 91機場

跟住再去元朗

覺得粉紅色logo好sharp咁

支持

型撚到

向勇武致敬

原來係咁, 唔怪得破壞得最嚴重, 新聞見入埋鋪頭裡面做野

Pish

好撚爽

支持。

反黑勇士

真反黑

真正反黑鬥士

推

手足好叻

香港有愛

好治療
多謝咁多位手足

絕不向惡勢力低頭

如果屠龍小隊早啲成立，鄉黑bye bye

有其因 必有其果

希望間鋪唔會自燃

我地只鐘意郁老黑，唔會郁到平民

Loop左幾次

真，佢地見到唔知發生咩事屌 呢個位真係要文宣

有原則

佢哋只會講話破壞人地間舖打爛人地啲嘢

機鋪雀館都要唔明，叫佢地食屎得啦

最後果句。。。。。
繼續營業

都係太仁慈

我屋企2件藍絲都知麻雀館係黑社會開喎
新移民可能唔知

正義之師

咁我建議你番屋企訓覺

幫俾人斬嘅師兄出左啖氣

有冇向其他舖頭解釋嘅片

點都唔割！！！
感謝勇武嘅付出！！

係人都知麻雀館唔係一般人開啦

冇燒撚左佢已經好克制

該商店則繼續營業

正

機舖麻雀館呢d罪惡溫床

拆晒佢都冇所謂啦

勁! 可以長期反黑嗎?

有冇片

唔明咪你責任去解釋去回復“民意”lo,人地已經勇武左,文宣到你做la掛

克制 英勇 拆鋪只係自然反應

為民除害！

行俠仗義

respect
陀地呢?
型到 !

交差餉唔好交錯地方

得罪講句你嗰兩隻信洗腦口罩嘅藍屍醫返都哂藥費啦，哂鳩氣

以為斬人唔使還？

尋日睇以為剩係打爆左玻璃
原來仲有咁多
多謝義士!!!

好諷刺，真真正正要做嘅人，收三皮人工反而乜都唔做
勇武手足冇收過錢，就真係落手落腳去剷

英

有無D 長少少既VERSION, 睇得人好HIGH

喎！好爽！
勇武好嘢！！！！

好撚勁

推 你地真係好撚勁 請受小弟一拜

核爆都唔割

替天行道

love you alllll 3000

鐵閘玻璃
手足雙腳
點撚樣比
黑社會分離式斷四肢

正義

黑社會繼續出黎無差別斬人, 繼續幫香港人覺醒

多謝咁多位手足

——-901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

感謝勇武勇於對抗保衛家園

好感動

多謝你地

記住，千奇唔好落單！
示威者對黑社會
我地最大優勢係人多！同埋見得光！
黑社會做野唔見得光！同埋一定出殺傷力大既武器！
記住報仇要做好保護
一齊去就一齊走！

邊個冒認我哋愛國反黑2人組

正義朋友

如果贏左 一定要首先多謝勇武先

好多街坊都支持義士剷除黑社會經營嘅麻雀館，仲話黑警無能縱容黑社會庇賭，警黑勾結，
叫義士唔好只係打碎玻璃，要全毀累到市民家破人亡嘅賭檔。

上次有記者影到白衫劈人班黑社會喺源記出黎

有片 5:47 記者講: 啲白衣人喺源記茶餐廳到出黎既
一定冇尋錯仇
麻煩大家幫手正評推上去

做得好

push

根本得你唔明
香港出世嘅人點會唔知香港嘅麻雀館咩背景
更唔好話嗰間「中原文化協會」根本就係非法賭場嚟

香港英雄

PUSHH

好撚型
已濕

成事不足，敗事有餘

就係你

深藍老屎忽先會知邊d係黑社會地頭

推俾各世界睇勇武手足冇做錯

香港義勇軍

得罪全港最大社團

hoball

和你fight

Push

多謝義士

黑社會同同伙手足點搞都冇問題 一定支持

以後邊區打人就掃邊區黑社會既鋪
屌佢老母打人打得咁撚爽以為冇代價？

有冇完整片段 得咁少唔夠J

歸哂邊啦
2個幾月啦

二坡坊麻雀館, 無論街坊與否都知係打黑
問下佢地, 點解黑警咁多年黎任由黑社會出現喺社區

PUSH

勇武巴好波

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

根本所有唔係黑社會嘅人都想啲黑社會死撚晒最好
有人幫手打撚柒班黑社會嘅話冇街坊會反對

黑社會抵死

Punisher

係黑社會係元朗恐襲，係荃灣、北角砍人在先，義士只係為民除害。

要小心d分

自推

好撚型呀痴撚柒線
睇到想喊
香港人做錯乜要自己反埋黑 明明比咗錢所謂反黑組

做得好
我地唔係暴徒無差別搞破壞

民間自衛隊 英雄

爆得唔夠勁

好勁

勇武手足做晒嘢，你淨係識喺度慨嘆洗唔洗佢地再做埋文宣啊清？咁得閒慨嘆，不如親自去解釋啦！

手足多謝你地

民意方面會由和理非進行解釋幾時見過速龍出黎做警民關係？

都話係自己人

幫手散開呢個消息
唔好再疑神疑鬼

真。反黑

好心你就唔好咁撚垃圾幫手做宣傳解釋
屌你勇武手足做咁多野你連用把口都懶

英雄

佢地唔明係因為我地解釋得唔夠深請加油文宣

希望稱呼各位義士為
Dark Knight

認同

社會新秩序

爽撚到，呢啲黑狗俾人拆鋪吠都唔撚敢吠呀

如果卜完再有火魔法
實大把人比credit

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

王師

受我一拜

黑社會丫拿 斬人？
下次再收錢斬人唔好怪一人一支雞尾酒
反正間鋪就擺係度

尋日有個c9幾開心
話班黑都有今日

掃場掃得好

今次我撐！警察要專登扮示威者先至可以反黑，我明白佢哋係警隊中受嘅壓力，希望佢哋下次可以幫手再做多啲野

真勇武

唔好，一陣燒埋隔離或樓上民居就大鑊

好波

好人好姐邊個搞你 又唔見隔離啲鋪頭有事

做乜仲講深藍？掉番轉你可以想像有深黃會轉色？

民意戰係應該打，但係重點要放係國際民意戰。

你地冇做錯到！

其實佢地未發癲前有做
特別係有鏡頭影住既時候扮撚晒有禮貌
但一開始衝去捉人嗰陣成班就失晒控

哈，呢下真係讚嘆。
唔知前線真係有情報定係撞彩？

respect!

個心都舒服埋

d差佬扮示威者執法 今次算你啦！

大佬民意有冇逆轉過呀

手足好波

香港市民團結正義剷除黑社會根據地，替天行道，維護社會秩序。

o

多謝勇武手足

正義之師
對準黑社會 不攻擊平民 以眼還眼 以腳還腳

黑警義士

Always prepare for the WORST !!

What can be done when the worst comes?

除非隔離左右都係老黑地頭
如果唔係都盡量唔好玩火
易傷無辜

做得好好，為下次元朗食盆菜熱身

林夕同陳奕迅嘅《六月飛霜》其實係革命主題曲

到左依個時候 仲需要人明咩？

其實大把人無追唔知發生咩事
文宣組真係要做下野
話比人知佢地係有目標有原因咁去破壞

琴晚睇新聞最心痛係8-9點有手足比黑社會打
班警察唔拉黑社會，拉左2個手足

Dllm 揸住支國旗就以為可以斬人無罪

呢招好有用，遊撃黑社會據點，仲易打過黑警，先打荃灣，再打旺角，一樓一，夜場，酒吧，冇一個係無辜
利申，非分化

拎住支旗有種喜感

致敬

富臨集團旗下餐廳：
皇室1號
富臨皇宮
富臨酒家
富臨漁港
囍臨門酒家
富臨粵之味
金皇廷囍宴
富臨
陶源酒家
炑八韓烤
炑八Taste
炑八韓烤親子餐廳
富城火鍋海鮮酒家
正冬火鍋料理
四季文昌
富臨薈
柞木炭家
Foodeli
COTI
甜舍(位於Foodeli)

有一個當區人帶路已經乜都夠啦
要知道邊度有黑社會有幾難，自從2014年旺角黑夜之後，班黑社會根本完全冇低調過
全部黃賭毒都公開進行冇人理

之前將軍澳有大廈報警有人持槍，幾架衝鋒車幾十個警察去查
全部都行經個非法賭場，完全冇警察理
班廢老喺正啲警察隔離繼續賭錢

工聯會啲街站直頭開喺賭場前面

其實可唔可以唔好再標籤文宣組
你肯做既，大家都係文宣組
勇武手足用埋自己條命去踩場
你條仆街幫手解釋都懶?

人不犯我，荃灣個班必定要攪。旺角就有得佢

為民除害

北角 元朗 荃灣
要再光復

本來我都唔知, 後來新聞先報係二波坊就明哂
BTW有睇個兩位手足俾人拉但今朝都未知咩事

唔明既咪話係臥底做lo
差佬放晒好牌比你地用都唔用

On9 黑打黑都吹奏

好撚爽
死返大陸開鋪喇 咁撚愛國
同班黑狗一齊同大陸融為一體

POPO去沙咀道搵彈頭NOW

想同佢地打
利申：西拳尖撚

致敬，你地係我的英雄

真反黑 勇武手足

黑警唔敢做既，示威者幫佢地做埋，大快人心！

出黎啊自由閪
十幾位勇武巴好野！！

幾時掃旺角新填地街啲指壓雞竇

真係多謝晒咁多位勇武

好撚型呀屌你

支持！

睇完即刻開心返d

希望比黑社會斬腳既男仔快d好返

黑警既反黑組呢？縮左去邊？斬人案查到去邊？

要示威者出黎反黑咁羞家！

下次燒埋你數簿

同意，又唔係真係反黑，人地個字頭無搞過手足既無啦啦去搞人地做乜野

手足好波
核爆都唔割

佩服真勇武。多謝你哋

呢班先係batman啊過街老鼠

大快人心
勇武手足好型

勇武手足

香港唔配有你地

香港嘅悲哀係警察保護暴政、操縱黑社會恐襲擾民、警黑勾結、為非作歹、打壓市民、惡性橫行，
逼使市民站起來加入勇武抗爭，憑市民力量組成勇武取代包庇罪惡嘅警察反黑。

元朗ok?

識呢間麻雀館入面既人，其實今次斬人應該就唔關佢地事，佢地成班都唔係福建佬，隔離中元節咩協會果到就成日有班大陸人坐係到，主要源頭應該係果到
一品同源記我就唔知佢地喇

可以解散三合會調查組黑警

Sor,剛醒起，荃灣先係和x和，旺角係另一派

fc?

好多謝勇武 幫我地出一口氣！
屌你老母黑社會

光復香港

七俠五義

屌你扑錯都唔割

黑社會好快又斬人

我唔mind落連儂場貼野airdrop
但我真係唔識設計靚圖

正義之師！

致琴晚真勇武派

反黑2拖到呢
依家唔洗岀了無人會睇

麻雀館老細仲好淡定咁走
要斷絕黑社會收入來源
將黑勢力恐怖主義苗頭連根拔起

型到

爆玻璃好快可以開返

睇live其實佢地已經閂左門

傻鳩藍絲最鍾意講 做乜要戴口罩 怕比人認得呀

我愛勇武！！多謝你地！！

講得好！

我係香字頭自稱香港居民無犯法㗎呵？

除暴安良

為受傷義士爭返啖氣

蝙蝠俠

收皮啦屌你老母民意鳩

我覺得解釋係要做，即使藍同淺黃唔明，佢地聽唔聽係一回事
同路人雖然唔會割，但係知道理由會係對藍絲果時支持得更大聲
對d所謂既中立好撚反感，荃灣斬人就唔出聲，打破玻璃就話好暴力

感覺真香港反黑
自己香港自己救

屌你老母，甘就算撚數？ 唔收貨ar‼ 再拆過！

冇放火燒咗班仆街都執到

不過有d怕佢地會再報復，住荃灣既巴絲要小心

其實對面果間麻雀館已經水房開
雖然就算係個職員行出黎講我地唔係福建仔應該大家就讓路

尋晚邊位手足有到過果頭？

well done and thank you

文宣好重要,噴漆噴個
黑社會,為民除害
等等,會好啲

咩都唔洗講
對住打爆玻璃就話好暴力既人就直接貼斬人張相
重要貼無打格果張，扮睇唔到就貼多幾次

貼到佢靜為止

小心俾玻璃整親 勇！讚型爆

俠以武犯禁

係荃灣生活得耐既人見到二坡坊被人拆一定好開心
果度真係三不管

好人好者邊會有示威者攪你........呢個係真架。

唔需要理深藍，
淺黃既要文宣：
示威者向荃灣斬人黑社會地盤作針對性破壞

多謝哂 邊個再話佢地係鬼
我幫你逐個屌

其實佢話係鬼spin去差佬度仲好

g持

有無多D 片, 真係好正

啱啱我俾咗淺藍老母睇
佢竟然話「做得好！合道！」

我：

多謝樓主俾咗條好橋我

繼續推，多謝前線

我地勇武手足唔係無牙老虎

好撚型啊屌!!!!多謝勇武們!!!

大快人心!

記者會問警犬：而家示威者做埋你地反黑果份，
沙田，美孚，黃大仙都有居民支持，
你地會唔會反省下？

手足好撚型

賭博害人，黑色會傷人，手足簡直替天行道，辛苦曬

佢地先係香港人既反黑組

連儂牆！

大部份都有記號...黑警做野

爽

深藍就算啦
淺黃既話就係文宣上落d功夫

屌你老母 打爛啲死物益咗你啦

個日係真人俾人斬呀你老尾臭閪!

如果唔明既就無follow開件事
唔知有人被斬到見骨斬無得伸冤

爆下玻璃唔算咩報復

樓上如果唔係有住宅 燒左佢斬不為過

睇來要用厚料 + 用Marker隨機用Marker塗黑

黑色正義

中华人民共和国🇨🇳=香港黑社會

尋晚真係好撚熱血

打得好

落雨間舖浸咗好慘呀

樓上係住宅真係唔好亂用魔法

正，可以係撤退時作掩護

俠士

多謝勇武派

一諗起荃灣個細路仔比人斬到咁我就嬲到仆街
同時好想喊
第一次睇到圖以為係假新聞
之後多D野資訊先知到個細路咁慘

面對D為錢完全無道義既黑社會
同埋果D無L用,剩係蝦市民既黑警

我真心為勇武派感到驕傲

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

知道果D先知
根本好多人連荃黑斬斷左人隻腳都唔係好多人知

打得好有勇有謀

冇追post
邊到知斬人個班同開雀館係同一批人？

推！！！！！！

又做埋黑警果份

屠龍小隊
粉紅色係標記

警惡懲奸

Dark Knight呀

應該大大字寫住黑社會

上次元朗就要做啦

好開始黎

有無人知點解手足知麻雀館關斬人事
上次斬完匿咗喺舖頭？

好勇 但小心平日安全
班仆街冇人性

佢哋真係做得好好

請受小弟一拜

其實我上面覆左一次

識呢間麻雀館入面既人，其實今次斬人應該就唔關佢地事，佢地成班都唔係福建佬，隔離中元節咩協會果到就成日有班大陸人坐係到，主要源頭應該係果到
一品同源記我就唔知佢地喇

所以我都想知有無證據係關麻雀館事
唔係分化 只想知事實

示威者入夜後於二陂坊一帶破壞由黑社會營運的商舖，包括食肆、麻雀館和機鋪等等。

唔該咪撚再講咩俾仇恨支配

夠膽就開聲支持黑社會！

呢單好似係前日 落單暴龍

荃灣人好勁

真心好撚勁

agger

只能怪陀地不力 警方無能

麻雀館應該成間拆埋

一方有難 百方支援
義士唔係condom

岩丫，做文宣

唔認同
運動走到今日
淺黃，中間都有出力
可能好少，但唔好放棄佢地
天琦封信都鼓勵我地咁做

做文宣同連儂牆

反黑義士 人民英雄

respect
義氣仔女

感動

一邊睇一邊笑
有d罪惡感
齊上齊落最重要

黑社會阿啦

冇話要放棄佢哋
但係需要佢哋理解而唔係我哋遷就

呢樣嘢就係我地要做嘅嘢，唔係點解要講和理非同勇武要合作？抗爭不嬲都唔係啲鬥畫面靚，夠晒優雅嘅事。和理非而家要嘅嘢就係文宣打輿論戰

核爆都唔撚割！

全力支持真反黑組

有冇full version

我地啲手足真係
有勇有謀

型到核爆

P撚推

大撚把麻雀館係黑底
只係唔肯定那個黑底係咪撐警

琴日落樓下茶餐廳食野
唔理老少都話拆麻雀館做得好
係人都知麻雀館係社會毒瘤

黑社會事黑社會方式處理

打得好呀！

歷史會記住呢班人民英雄

識做吓PR，唔會嚇親街坊

有勇武，唔驚

重推巴打啲文宣

班黑社會如果當初企喺抗爭者嗰邊，應該都會生意興隆

勇武做得好

respect

點算...睇到有啲高潮

好野

"YOU HAVE FAILED THIS CITY!"

我睇到停唔到

係咪驚俾人搞所以先咁咋

無腦袋嘅唔駛理
對敵人唔駛手軟

出交宣

大家都要盡力
唔好學林鄭don't give a shit 既態度

淨係爆玻璃真係好有理性

勇武好波！

睇到好爽

好同意。如果佢依家仲係藍，一係收風有困難，一係剛剛植物人訓醒，一係剛剛放監。

話淺黃果Ｄ，都係騎牆，想兩邊唔得罪。

黃賭毒

大陸仔buy. 打灰机可以一用

再出黎打人 以後唔洗開鋪

睇到眼濕濕...
果份情誼令人好感動

雖然點都賠唔返隻腳俾果位手足
但希望果位手足都會有少少安慰

真反黑

不過佢地有冇保險賠

深藍需要既係比人劈

唔係講道具呀

612 721 811

屌好撚正真係
黑社會斬人 打佢鋪頭根本唔夠還
多謝咁多位手足

屌 連打柒黑社會都唔明就收皮啦
我唔需要佢地明白

Agree

年青勇武係香港人既光榮

打黑不留力
勇武真係型到核爆
多謝你地！

型

多謝你哋嘅付出

感動到..

真執法者

期間有附近商店落閘，示威者向他們解釋不會攻擊平民開的舖頭，該商店則繼續營業。

射到成地精

the world needs you

暴動冇得賠

好撚正

好型呀手足們，反黑抗暴，止戈為武。
respect

勇武巴打 RESPECT

屌你 又咸左

好波手足！
感謝勇武手足為民除害！

最期待畫面出現了

只要搞唔到無辜市民，就唔好擔心民意
交比文宣組去擔心

戰神勇武派

如果佢地真係唔明係文宣責任
唔係前線責任

yes, 剩番個身同頭..我成日都覺得咁樣係比死更難受

你地無做錯到

文宣組
請出手🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

有冇全片可以睇返

係
所以希望有文宣或者記者會解釋點解咁做

屌你
要幫差佬做埋反黑
又無補水

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

好爽

感激義士

Well done !!!!!!

pish
哩個就係同公義良心作對嘅下場

巴打真係好勸力,每個post都有你

on9架
講撚到明核彈都唔割
呢加扑幾野咁小事已經扮曬野
你露左底啦五毛

下次到元朗
斬人斬得咁開心

想知有邊間麻雀檔係白底開嫁?
講阿 屌你老母

咪就係，當你做高牆嗰陣時，呢啲撚樣你執舊屎俾佢食佢都話好食，追住含

感謝義士既付出
感謝

唔割還唔割，咁如果點錯相，搞到其他人都唔好啦
網上炒車成日都有，做咁大單野fact check 左先係有必要ga

麻雀館正常人邊到開到

你當勇武冇腦？
斬人案發生左咁多日
要料一早收曬
而唔係到今時今日仲係度fact check
而和理非要做既野係保護勇武
做文宣

感謝勇武手足

可以做得更好

咁做之前fact check 左，而家放番d資料出黎咪就係最好ge文宣囉

真係可悲，要國民自發去做

我覺得香港人啲差餉要交哂比班反黑組

真正嘅英雄！

感謝義士！！

可以同沙田英雄式回歸條片合埋，
文宣吓勇武就係真正保護香港嘅人
反黑竟然要由平民做

其實我上面有覆過，不過無人理我

識呢間麻雀館入面既人，其實今次斬人應該就唔關佢地事，佢地成班都唔係福建佬，隔離中元節咩協會果到就成日有班大陸人坐係到，主要源頭應該係果到
一品同源記我就唔知佢地喇

所以我都想知有無證據係關麻雀館事
唔係分化 唔係割席 只想知事實

自己搞掂啦
勇人地就勇完
呢加仲要人喂埋俾你食文宣
你好唔好意思

真勇武 核彈都唔割

我又冇講唔比扑麻雀館 咁上火做咩

佢地都有扑到一間餐廳 我驚扑錯姐

香港勝在有勇武

機場機場

咁等知情ge去駁你知ge野

肯定係黑警輸左錢，扮黑衫扑麻雀館報復

你識解釋㗎嘛，做多啲文宣就得

真心大快人心. 超級Respect 你地!

睇到好撚爽

啲人仲要一路嗌光復香港時代革命

真反黑組
差館個d食撚屎啦

我愛反黑組

正撚到

大快人心！
多謝勇武

屌醒佢地 人人有責

荃灣大擺黑鋪，邊拆得晒

英雄！

好撚感動

有效、迅速、果斷地反黑

屌，佢地唔撚信架，我尋晚已經講左🤷🏻‍♂️

Well said!

同淺黃家姐解釋左，表示係黑社會既舖就得

佢哋深藍

有無多D片，好治愈

周圍破壞又會淨係破壞間麻雀館既？

#Metoo

型到核爆 勇武

我永遠支持你地

要文宣！

,

黑狗唔敢做就市民做啦，d狗打示威者就叻，打黑社會？含L啦

你知唔知邊個都講過呢句說話？

勇武好緊要，無論點都支持！！！要做嘅嘢都要做，但係民意好L緊要！解釋返俾啲人聽係無壞嘅。所以，雖然真心唔使理啲道德教條，但係解釋返亦都係不可或缺！

勇武一定要有理性， 否則同黑警冇分別
前線一頂要聽民意 ，否則仲衰過林鄭

仲以為班差佬同黑社會真係咁老友
原來一有機會都係會扮鬼扮馬拆人地檔

佢唔明關我咩事
手足畀人斬佢地有幫過手咩

黑社會式微

黑社會末日

期間有附近商店落閘，示威者向他們解釋不會攻擊平民開的舖頭，該商店則繼續營業。

沒有警犬就沒人受傷
沒有警犬就沒有害怕

為好多市民出番啖氣 睇到d黑社會橫行 警察唔理

點解你地成日做得咁好咁抵讚

根本好多人好憎呢類鋪

好撚型

我都覺，根本就係要咁玩

麻雀館，機舖，芬蘭浴，骨場，按摩場

多謝繼續營業嘅鋪頭
多謝你咁信我地

深藍老母: 如果係真係黑社會 警察就會執行職務 幾時輪到班暴徒起度掟野搞事？

黑社會自成一角就唔好出黎搞社運人士

真心型 為香港市民出返啖氣

此風一定要長 需要更多勇武

永遠都唔割

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

支持支持

真反黑小隊正式上線

關唔關事都好，本身黑社會就唔應該原諒同出現

求下你地唔好

唔好停

睇見到爽下次直接劈底幾件敗類啦

交差餉

滿意

真開心

唔明既嗰啲人
你全家自殺
佢都係唔會明的, 傻仔

永不割席

期間有附近商店落閘，示威者向他們解釋不會攻擊平民開的舖頭，該商店則繼續營業。

祝各位義士每次都凱旋而歸

正確

撐

2個月都重唔明
淺黃日日接觸到新聞見到真相
好似呢單講明搞黑社會唔搞平民
一定會明
深藍日撚日睇CCTVB
白都變黑 多一單都唔算多

從今日起

新字頭誕生

義軍

專抗暴政 反黑

睇見一地玻璃碎真係好治愈

MORE VIDEO PLS

勇者反黑！
你地係正義既化身！

真心好治癒 巴打好勇
D人spin去話係班狗做 呃光環

香港人嘅英雄!!!

真英雄BTW好擔心佢地安全

香港終於開始有返治安

多謝義士
我愛你地

加油勇武

推。好波

答返佢乜都要等警察做野食得屎啦 721元朗有冇執行職務啊？冇啊八婆，遲啲有黑社會上門強姦你，我唔會出手打人，你等警察執行職務啦

間接表明警察公信力低過示威者

香港人不如9月2號

對警黑勾結零容忍, 全港市民全面清算黑社會!!!!!!!!!!!!!!

推 好型

光復香港之反黑風雲

治癒

正！

咁我又覺得 。。。
藍屍個班都係咁做
仲係偷偷咁做。。
你地就開哂燈做
咁咪蝕底哂囉

黑社會一定係零容忍
仆佢臭街 一定要反黑
香港唔需要黑社會

勇者無懼

一解鬱氣

型撚到呢

哈 香港警察返鄉下啦

開得麻雀館都唔係咩善類

勇士，感激你地

做得好！

多謝勇武各位朋友，為左真香港人出頭
不過小心，尼班黑社會可能會報仇

認真，好撚型

任俠

好正
真反黑

知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，有人同伴侶分手，有人晚晚夜歸，有人洗到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

即係個樹窿grp

如果有邊個想join就留你個tg比我 我會盡快加你入去

為民除害
絕不攻擊市民開嘅店鋪

幫手解釋前因後果

幫推

由小處到大局 之四 勝利跟失敗的一線間

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

由小處到大局 之二 出動鄉黑並非最後技倆

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

真正行俠仗義

掂

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

大快人心👏👏👏👏👏👏

好療癒

罷工點解唔入埋機場？集會有咩用 塞夠3日機場仲好啦

仆街死啦黑社會

藍 mode：黑社會都係市民，暴徒打市民

畀人斬係抵死
爆玻璃係暴力

抵死就唔係暴力

火魔要睇情況，始終附近有民居

不割

以黑制黑

wow

Support

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

話比全香港聽
保護我地既唔係果班出十萬糧但對住我地開槍既黑警，
而係對住黑社會拎刀斬人都會出手制服既勇武手足呀！！！

Batman

好舒服

反黑小隊真係要保密身分

淺藍淺黃唔會睇記者會 記者會係深色嘅人先睇 所以文宣一定要好易入口嘅圖 ig個種

香港JUSTICE LEAGUE

根本就冇需要理啲深藍
喺深藍眼中 我地做乜都係錯嫁啦

支持
但我地跛咗個人
佢地只係爛咗啲死物
下次即使唔斬返幾件全身癱瘓
都至少要掟返幾十支雞尾酒要佢total loss

香港獨立嘅時候

先 黑， 後警。

拆得好

啲黑警放任唔處理啲黑社會 就等勇武手足搞掂佢
Respect

真正香港人

勇武唔好出咁密，POPO 只會愈捉愈癲
留力集氣，大時大節同佢賀一賀